請自首

有雷射筆的香港人，應該去警署自首。